[閪波無人理]韋斯咸開咧三戰全敗得零分排榜尾

上年唔係莫耶斯幫你隊閪波護級一早降咗班啦！

50年韋斯咸迷

其實隊波踢落幾順
係唔好彩先輸三場

唔怕比人bin c
Filipe Anderson好勁
下季一定去大球會

無雲加唔係大球會了

琴晚獌狗踢落幾順
係唔好彩先輸三粒

屌你老婆

又輸一場

工程師教鏝城都輸就知無料